路透社：意大利電訊擬減少購買華為 5G 網絡設備

路透社今日（ 23 日）引消息報道，意大利電訊（ Telecom Italia ）決定保留 Nokia 為 5G 網絡設備供應商，以減少華為供應建設 5G 網絡設備的比率。重新檢視的合約中，瑞典的愛立信（ Sweden's Ericsson ）將供應大部分設備，華為及 Nokia 則會得到 20 至 25 %的合約；有關減少合約比率的談判仍在進行中。

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

樓主五毛 比人block 到單機

強烈反對

我覺得未至於五毛嘅，不過好撚柒

杜生勁有遠見
一早屌左龍門難食，轉食KFC
黃藍是政見，好食是良知

杜生唔小心爆左佢覺得龍門好難食

- 分享自 LIHKG 討論區[/quote]起底勿回

講能到郵寄選票一定成箱Biden假票咁

攬炒巴癲撚左 今次攬炒埋成個YouTube server

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

無講錯